想同何雁詩講一句

他朝君體也相同